突發：熊軍聽朝起身數銀紙！！！！

數下得返幾多錢

信念牙！！！！

我已經投降加入牛軍

熊市會唔會一個月都未夠就完？ 兩個月後會跌到16000點